mtr整條離島線有無得諗

長州 十塱 梅窩 偷景灣 欣澳

*注 坪洲同喜靈洲唔順路所以唔建議

你改下錯字有無得諗

偷

連登需要肥絲

手寫版有問題...

邊個灣可以偷到景?

咪曲線sell「明日大嶼」啦，ci hing！

應該問想偷咩景？
荔景 山景 良景 田景 湖景 美景

本人反明日大嶼

利申：梅窩居民

破產 不了

... 仲有其他居民呀！

擺明唔益你 吹咩

洲偷

咪撚搞MTR去大嶼南啦，負荷唔到

唔好呀
宜家無都已經好撚多人

利申 db撚

踏實少少ok?

p

幾得意 張圖

又要踏實又要搞離島線